林鄭冇公開出黎交代，反而接受CCTVB獨家專訪

有冇一個地方嘅首長可以咁垃圾

你係賣身比共產黨姐
唔係香港

同時亦証明屌柒cctvb係絕對正確

講到咁慘 咪即刻唔做 唔修例 再買機票去英國啦 尋政治保護